支持張建宗接任特首！

起碼d咀臉正常d

咁易就俾人呃到

who cares who the CE is?

如果佢出嚟係成立獨立調查委員會，咁我就支持

一舊超級爛屎 vs一舊爛屎

唔做晒d野 邊個做都冇得講

唔係呃唔呃到
而係張建宗做佢會即刻投降俾你雙普選

P牌彈哂出黎

得閑出黎講啲無內容既廢話
都幾好wo, 表示G持

老油條一個

咪弱智啦
雙普選呢d邊個做特首都唔係佢話事啦
不過張建宗做特首應該最少唔會有送中條例 佢擺明係少做少錯果d類型

好似咁耐以黎
第一個高返啲人話

樓豬著名三毛狗，大家唔洗回啦

其實係